一星期增20磅 致肥元兇竟是黃店！？？

次次都勁足料 又煮得好食
唔覺意越食越多 睇黎老闆真係只求打個和
店鋪名單請參閱蘋果

0.5 ?

straight line or curve?

真 有時想食少d野 但見係黃店又叫多份小食

都係食番藍店算

仲要真係好食 唔覺意食多左好多

淨係知我喺食飯方面支出大左
希望大家同自己其他category都可以支持多啲黃店

真，某間賣漢堡好好食，再上健身室唔開，真心肥撚左